條蟲上面有塊pampers尿片

條蟲上面有塊pampers尿片，母親們應如何自處？

母親們應該派個嬲畀pampers，然後轉用信譽良好嘅大王GooN、Moony尿片

😡 P&G Pampers 尿片 😡

留言template：

無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實，懇請 貴公司(P&G)轉用其他宣傳渠道，例如蘋果日報、ViuTV、香港開電視等，以免間接資助一間為中共維穩的電視台。本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人只能無奈地抵制，並呼籲其他人轉購大王GooN、Moony等品牌。

============================================

💚 尿片替代建議：大王GooN、Moony、Huggies、Nepia妮飄(日本)、Topvalu(AEON)、Fitti(香港, #MIC)、宝宝PetPet(香港, #MIC)

💙🚫勿買藍色品牌：Pampers(P&G)、噓噓樂(維達)、Merries(花王)

1

推

咁快牙T

推下

勇勇

求求

車震

催催

催

多謝你

太多啦願願

多謝你苦苦

早晨呀大家

牙曦捧場

唔洗用尿片

催淚絲唔準你咁講打擊紅媒人人有責

Over左笑死

pish

牙屎多謝你

多謝你張生

Adore!!!

耐冇傾小主子近排點

咁快聖誕

呀勇

有幾日冇見？

今晚Halloween
我決定攞堆deadline出嚟嚇下大家

又係呢句

有蟲嘅

勇武派(口頭)

剪蛋捲

Push

你好似3日？
我記得前幾日好似都係腦腦

未，我自己加嘅夜晚風太大

驚唔驚

超驚萬聖節最恐怖呢樣嘢

好恐怖

尿片有蟲蟲都幾恐怖
試諗下擺條蟲喺你底褲入面

我仲有得再驚啲

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差2000usd.請大家幫手

唔係掛

嚇死人，快啲死返去做野

除口罩

tracy

多謝你記得派

聽晚又要返工啦

今日推唔郁

唔好講啲咁掃興嘢

係你個下面爬嚟爬去

push

向向

多謝你記得派小段

從來只買水貨
行貨貴到仆街

攬炒(返工)

小催

之後一啖咬落去

口頭巴你一講完就熱門8

pack

z

我嘅訴求就係要翻工

主題今次有90分

為左切合返5大素球呢個名
我覺得求求應該每次都要出5隻公仔

燈神

苦苦話第8

英英

仲得了⋯⋯

冇錢點抗爭(認真)

多謝佢燈我

多謝燒山

勇巴呢個idea

BB仲要未develop speech
真。啞巴食黃連

呢樣真

多謝你燈我

多謝你記得派
是諗吓有蟲爬你下面

求求十年後出左名記得關照我

星星

所以我好努力返工

但我睇到第9

儲多啲錢點都無壞嘅

CCTvb 不倒
人民不會好

其實我睇錯

養埋成team人

淚淚

多謝定口頭巴先

仲以為係有5毛比你block左所以睇少左個po

出唔到名都可以關照

推下
推下

哇你個idea唔錯

我好少完全封鎖 除非真係太口賤果啲先會

養埋你

我嚟緊12月得閒啲會追下

今晚推唔郁點算
關照下個po

之後催催只可以出有淚既公仔

今次唔錯

押韻

咁慘

單機啦柒頭

驅驅（專登唔放icon

你顧掂你自己先

但我鍾意用笑笑公仔喎

派左

第七喇

yo

推推

時代巴

第五啦

再推

請燈我

苦巴

Of coz

去到328先第五
今晚個個出去蒲

唔係呢個

賜燈

push push

燈you

萬聖節

以前都會應下節出去蒲下 依家人大咗毒係屋企算

燈我

屌
有蟲

多謝你就真 一直咁堅持po tvb任務上黎

又打招呼

push u up

多謝你燈求

學學

記得n年前有個長輩po話以為呢個emoji😂係喊

時代

老啦老啦
出去飲一晚要抖兩日

#6

革命

笑死笑住喊

個情況同連登仔誤用同相似

燈登鄧凳

講個秘密大家知
其實我今日未上fb嬲

五大

留係屋企養身算

係

即

我成日都係咁 通常推咗上熱門先做

sosad都有得用錯

tvb 曾經話跌左耳仔

再燈

今晚飲茶

訴求

笑死

真係有唔少腸必直

得142個嬲

賜淚淚一燈

周圍comment 周圍推

催催快啲派嬲比佢

缺一

呢個係痾屎

不可

呢個係天使

咁大個戈唔用尿布啦

呢個係老花睇唔清個孫

腦腦

來

唔郁呀

捉蟲入屎忽

唔要，苦苦人好好的，成日聽我講廢話唔嫌我煩

的確係

唔好啦 啱啱做咗喇

屌好撚嘔

藍屍天使

我都做左了

周圍推 周圍comment

唔好死

笑死師

記住封面都可以嬲嬲

支持你

封面好少人嬲
唔知苦苦係邊個呢

派嬲師

應該都好難估 都唔少人有嬲

仆街跌返落去了

還好 仲係第一頁

#10了
今晚應該冇啦

光復香港

#9啫仲望到半個標題

時代革命

星期一見了

好早啲瞓喇你

遲了

未瞓呀，仲要做野

快啲去做喇唔好mon post喇

玩到600就走

口頭勇武巴士

由這一分鐘開始計起

你唔係第一個唱我相信都唔會係最後一個

想當年我飲歌

自從佢奶共後我都無乜聽

奶到雪雪聲

[/quote]
時代革命
[/quote]

想不起

d

7咗

遲到了

未遲

熊絲

Bye bye了

頭頭巴

便便

熊熊

能能

嘻嘻

今日洗唔洗返工

今日唔洗 不過聽日要我推多陣瞓㗎喇

能能係咩名

好啦

漏左部首既熊熊

哈哈都幾搞笑，畀你咁叫啦

come

今日Halloween 都無咩人

呢個好笑

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

快啲去做嘢啦

頭頭B

大家可能出咗街..

正唔正

加油

能能a

以後都叫便便

Pampers尿片上面有條蟲

個女已經冇用Pampers好耐

頭香

推推推

嚟喇

見字飲水
見字坐直
見字痾尿
見字拉筋

冇BB 推

做完任務再推

阿催

Huggies made in 支那

蛋卷

。

訓前一推

W

支持藍絲老母繼續用有蟲尿片 唔好分顏色

戶戶

諗起上年定前年鄰住買賣啲發霉尿片
啲貪平師奶係Facebook page 屌晒鬼
我就貪平買左個耳機，一拆盒拎出黎已經甩皮甩骨
一講就肯退錢，擺明身有屎

無綫新聞係勁撚仆街，特登慢慢讀7名告唔入既手足既全名

有蟲不了

ccTvb戰線

小求求

尿片有蟲 bb都會跳舞

豬乸都會上樹

精蟲

各大戰線要人啊

Push 垃圾公司

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

同我上